{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 양남 화이트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際には2名基準で客室料金が策定され、特殊客室については入室人数の確認が必要です。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室については何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室については入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 422
    }
}